# 陳鍾誠的演算法課程地圖

主題                | 內容
--------------------|----------------------------------------
[基本觀念](00-complexity.md) | 複雜度 / Big O / 遞迴分析
[查表法](01-tableLookup.md)  | Table Lookup
[亂數產生法](02-random.md)    | Radnom
[蒙地卡羅法](03-monteCarlo.md) |  Monte Carlo
[迭代法](04-iterative.md)      | Iterative
[動態規劃法](05-dynamicProgramming.md) | Dynamic Programming
[分割擊破法](06-divideConquer.md) | Divide & Conquer
[雜湊法](07-hashing.md) | Hashing
[暴力法](08-bruteForce.md) | Brute Force
[數值算法](09-numerical.md) |  Numerical
[貪婪法](10-greedy.md) |  Greedy
[圖形表示法](11-graph.md) | Graph
[轉換領域法](12-transform.md) | Transform Domain
[字串比對法](13-stringMatching.md) | String Matching
[密碼學算法](14-cryptography.md) | Cryptography
[幾何學算法](15-geometry.md) | Geometry
[轉換化約法](16-reduction.md) | Reduction
[NP-Complete](17-NpComplete.md) | NP-Complete
[不可計算問題](18-unsolvable.md) | Unsolvable


<!--
[AI:優化算法](ai) | 爬山演算法 / 遺傳演算法
[AI:圖形搜尋](search) | DFS / BFS / IDS / A* / Min-Max / Alpha-Beta
[AI:機器學習](ml) | K近鄰 / K-Mean / Gibbs / EM / Viterbi / SVM
[AI:神經網路](nn) | 梯度下降法 / 反傳遞算法 / CD-K
-->


<!--
## 人工智慧算法

主題                | 內容
--------------------|----------------------------------------

-->